其實金庸黎講段譽係唔係最慘

用左勁多時間 心血 放棄咁多囡囡做女神隻兵 到最後得米個陣原來係佢親妹 仲要一路以黎遇到既女都係佢d親妹
仲要唔少數

唔係親妹呀，重睇啦，死盲撚

我記得係堂妹, 全部都係堂妹